關於國安法，我想講的是⋯⋯

我冇睇
我唔知
咩黎架

思想上無視，心態上無畏。